[728元朗之後] 燈柱 & 社會信用系統

香港人要贏就要夠多人，首先要出師有名，打嘅旗號要係香港大眾都有共鳴嘅標題。而家有嘅係
- 五大訴求
- 警黑勾結
- 上環違規開鎗
- 燈柱 & 社會信用系統

攪地鐵一齊罷工當然可以，唔好攪著屋企就得。將心比己，你係黃絲但住緊嘅地方有藍絲攪事，整有人黎光復攪到你雞毛鴨血，無網上，無水電煤。你會點諗？

結論: 我地要鎗口對反政府、黑警。衝擊公共資源係可以，但係破壞社區安定就萬萬唔可以做。721元朗係好好嘅例子，好在出手嘅係政府、係中共、係黑警先沒有令民意逆轉。
假若星期六嘅行動係牽涉圍村大眾嘅祠堂（包括斷水、斷網、斷電等等），咁我地將要準備有一群支持者轉邊支持政府出手鎮壓。這是Not In My Back Yard (NIMBYS) 嘅心理反認。

另外香港人面對緊嘅仲有 燈柱 & 社會信用系統 ，要係民意失速之前拆毀所有監控硬件，要係政府完成硬件設置前拆晒佢。

光復香港
時代革命

推下先

Push

推上熱門

推

728

推，728 遮打見!

推 正一食屎狗